（突發）黨鐵又出事 紅磡站西鐵綫要等41分鐘

廣播話有人進入路軌

唔好搭黨鐵啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告